就算港共真係話話暫緩都唔好信

呢個政府 毫無誠信可言 一定要堅持撒回!

不撤不散！